# Examination
### Экзамен 1 семестр 2 курс
Содержит классы, реализованные в ходе подготовки к экзамену

### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)